武漢肺炎大鑊過SARS?

有冇人都係錦諗？如果係，認該點解䆁？

你啱啱訓醒？
Sars會啱會勁到首相都中？

會唔會*

中共病毒 個名答左你

D鄉音想點撚樣

清中国人？你個名...